311係時候投建制派

飯民支持唔派錢，正仆街

建制有？

以事論事，泛民之間係有分歧，慢必直程係撐派錢，
五毛又想混水摸魚。

松炎都係

成日一句泛民柒，但明明五毛口中既泛民就係所有非親中派。
非親中咁多黨派，明明各有各意見，但成日都一次個講，就係為左方便呃D傻仔投俾親中派。

係D五毛先會日日泛民不了，但又無詳細話邊一個派做咗乜事柒

建制派有 范國威 姚蟲炎 區諾軒 鄧家彪 鄭永信 陳交配 黃成智 馬草泥

唔洗下下數晒出黎呀

投支共派有咩好？

你同d廢老爲小思小惠投建制有咩分別

叫人投票投民制嗰啲死後唔驚落地獄 ?

政黨要議席 無議席佢地就要反省 每次顧全大局益佢 佢就keep 住無為而治

拿 退稅三萬呀 滿意未

仆街支狗

橫掂議事規則已經修改曬，立法會只係橡皮圖章。仲投比泛民姚松炎，范國威呢D政棍把撚啊。

反DQ得把口，永遠民主最黑暗一天，靜係瞄住個立會議席，薪津。仲要問群眾籌期俾佢搞競選，而家香港人欠咗你㗎，選到入去你兩條撚樣會唔會還返錢俾選民，你一票有$14㗎。

我3月11號投硬俾鄭泳舜，因為九西馮檢基俾你班泛民搞到連遞補機制都唔承認、要逼佢退選，毫不尊重規則。

姚松炎條仆街空降九西，連落區派傳單都唔見影、只係掛住個DQ光環就諗住入返去立法會，食屎啦屌你老母

五毛
唔好以為出過一堆屌熱狗post就唔係

大佬啊，唔好咁二元分法，而係泛民一次又一次令人失望，點解唔可以投比建制去懲罰泛民呢？

熱狗仆街反骨，出post屌/笑佢哋就得？公民黨，工黨反對全民派錢就唔屌得？連劉國勲、麥美娟呢D建制都見到有千億盈餘讚成派錢，何況大老曾鈺成。

請問投比泛民可以旨意佢哋係邊方面幫到群眾？已經過唔到分組點票，大白象工程亦唔夠票阻止唔到通過。
咁樣點解唔可以按個人意志去懲罰泛民。投比建制就一定係五毛、藍絲。唔可以係灰心、絕望先會咁做嘅？

識時務者為俊傑
香港比中共食住
香港主權在中國
地理上又同中國咁近
反共一定冇運行

但共係尊制獨裁
親共都唔會好得去邊

最好投中立理性派

識時務者為俊傑

反共泛民唔值支持
香港比中共食住
香港主權在中國
地理上又同中國咁近
反共一定冇運行

但共黨係尊制獨裁
親共都唔會好得去邊

最好投中立理性派
但參政中立派好似太少

邊個？你想講陳家珮？鄭咩舜？

投保皇你覺得佢地第日會講咩
你諗下先啦

班保皇平時議會強勢都講到泛民拉布強勢阻止佢地云云
起勢咁狙擊顛倒晒黑白咁講
將拉布呢個詞語變成C9 阿叔都識得講
你地有稍為睇下報紙就會知佢地點宣傳自己同泛民
你而家搞單咁嘅野只會被佢地話香港市民唾棄泛民
因為民心所歸

即係好似醫生醫病和病人咁。

中共患左的是社會上的疾病，
類似個人層面的心理精神病一樣。

美國和歐洲係醫生，但仲未研究到藥。

而香港班泛民和本土，就係庸醫，王六醫生，係咁亂開藥，亂石投醫，結果越醫越差。

第1次諗住投比建制 真心想知泛民死晒係咪可以改變

經民聯都反對喎，隱性五毛？